每日都感覺生命消逝緊

好多時做人
唔係你對自己好
潔身自愛
就有好結果
最終都不敵時間 現實
同自然定律
不過已經唔想知
命又好咩都好
好多野已經唔理
只係諗自己
只能夠諗自己
細個個陣要擁抱全世界
大個就連自己身處既地方都覺得煩厭
細個規劃將來
大個就只有而家同今晚
好聽就把握當下
唔好聽就只有當下係自己控制到
甚至有時連咁亦未必

做人難

一個人愈經歷得多,睇得多
自自然心裡面就會產生一句說話
好多人和事情都只會咁就一世..